有發夢開入一入嚟 特別係前線

唔該無論同你幾親幾熟嘅人都好唔該都唔好將密碼同人哋講因爲會真係因政見不同而開心share 。特別前線bb更加要好好保護自己。仲有好多對話po左上網，呢位俾人睇手機嘅巴/絲打小心。

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

香港人

加油